[深夜叫春] 有冇人發覺世代交替緊？

當你見到茶餐廳部電視一開TVB就出現
當你見到亞視《百萬富翁》 爛gag「我讀drama架」「8千大元」可以仍然有人睇唔明（睇唔明都似世界觀只有TVB既00後為多）
有冇人突然發覺自己有D老態
由自稱 TV版友 到 高登仔 再到 連登仔 唔系話扮老屎忽 只係覺得屬於自己果個年代慢慢都開始過去 新一批又開始浮面 世代一直都轉變緊 今日你仲笑「仆你個街，亞視黎既！」 過多幾日可能問返你「亞視 系咩黎ha 」

你睇下連登咁多小學雞就知啦

我記得5-6年前你成日係高登打簡體字

同啲95 96 打後後既講周星馳啲電影對白，十個得一個係接得上。

系你老母咩返5p啦

原post
[深夜叫春］有無人發覺世代交替緊？